入嚟講下你愚人節表咗幾多次白

暫時5個

0

我都係
不過畀人表

form3嗰陣比個弱智妹告白

嗰陣唔咸濕剩係掛着上白金

metoo

俾人藍剔咗 rebecca bb

抵啦

哈